★Why日本人統治香港，可以令到香港物業 送俾人都冇人要？

日本力量

Lihkg仔經常話 世界末日都唔會樓價跌，但日本人卻可以做到

神級

真，香港人好尊重 av 女優

lm